藍絲廢老真係，為個幾舊水連自己條命攞埋出嚟

記得搵蛇頭拎返今日做清潔既錢呀